話說做緊順x快遞散工，工作人手安排

話說係Facebook睇到一份順x倉既散工，一日朝八晚八，人工有670，仲有100勤工，一個星期仲可以例休，返左一日覺得幾適合自己做，咁開始轉長工，點不知個蛇頭公司個判頭whatapp 同我講，叫我聽日開始唔洗返工，叫我返去舊公司做返普通散工，人工一日得440，勤工60，我聽到真係企左係到，我再whatapp佢，佢話爆左位，所以炒我，但係又話請左個新人代替我

x豐快遞公司唔憂冇人用
啲單多到痴線

直接同順風講想做長工得唔得？

你要做長工去見順豐全職啦
基本上實請
人工都比你去做判頭工好

要申請